大家係咪唔再戴口罩返工返學

三罷都仲可以話有苦衷或者緊要行業罷唔到
戴個口罩咁易都唔做？
日撚日成架車都得我一個on99咁戴
戴到耳仔都痛

大叔戴哂生哂瘡
油性皮膚長戴好麻煩

我有戴 都覺得好孤獨

日日都帶， 兒家d 病毒好犀利，d 廢老廢中又無衛生常識

其實係好多人怕黑警發癲所以唔戴

戴咗兩個禮拜搞到成面瘡

日日都戴

我而家有時番到公司都除咗先
耳仔真心痛痛地

今日又係成車得我戴

戴撚下顎到生暗瘡
但都照繼續戴

一唔戴就中流感

屌

認真 見啲中年婦人 甚至阿婆戴仲多過後生仔
我相信大部分都唔係銀髮手足

日日都戴緊
但成街都無人戴咁滯
連去診所啲人都唔戴

就係因為你之前無戴

買緊布口罩

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號